#webpack starte

Esste es el proyecto inicial para crear aplicaciones utlizando webpacl.


###NOTAS:


Recuerden reconstruir los módulos de NODE

```
npm install
```
y para construir el build, recuerden:

``` 
npm run build
```